邊個夠我個號碼細

6631

On9仔

多謝

你係6311

[size=10]6632[/size10]

仲未訓？